文宣開工做野（雙線文宣）

記得今日唔好淨係單單FOCUS係元朗，仲有尋日上環啊。

上環：黑警亂射人，羞辱中聯辦，尋日一整日遊行，全部要做曬。

元朗：黑警黑社會黑鄉合作，無差別亂打人。

本地組同國際組都要做。

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

推，借力打力。

要救被拘捕1117名義士， 方法只得一個!
請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!